Tibie paiom, Tibie blagaslavim,
Nous te chantons, nous te louons,
Tibie blagadarim Gospodi. (2x)
Nous te remercions seigneur

I malimtisia Bojenach. i malimtisia Bojenach.
Et prions notre Dieu.
I malimtisia Bojenach, Bojenach. (2x)
Malimtisia Bojenach. (2x)